點樣先做到海洋公園個d海豚訓練員

唔海豚,
海獅海豹都得架

去見工

上海洋公園網申請Marine Mammal Trainee
長期請人
游水叻 唔怕辛苦 唔怕返星期六日公眾假期 就有機會

做海豚
海豚->見習海豚訓練員->海豚訓練員

有冇20k

台幣就有你份

多數要識人

頭一年一定冇

頭5年 一定冇

大學degree 畢業，識游水就得，聽過有人中文系畢業去做海豚訓練員

咁真係為興趣放棄錢架咋嘛
一係就屋企有錢唔洗愁